有人不斷挑釁

已all in 1137 HKTV (5)

我對讓隻股票發表個人意見，唔知係咪佢有貨，經常無理攻擊，我不想好似潑婦罵街咁還擊，只希望貴台能出手制止。一個每人可以理性發表自己意見及有分析的地方，不應有呢類行為。

老師，佢狂串我呀（舉手）

痴線.. 佢好過份喎..